1Q 題 咩水果先可以痴住Apple Pencil

如上，3頁開估

菠蘿

唔啱，可以向呢個方向唸

你真係唔識架喎

pineapple apple pen on9

講到明1Q 題點會咁簡單係pineapple

蘋果

人少少戴返頭盔，官方答案黎

都係李斯既者

蘋果同菠蘿個方向係啱，但答案唔係佢地

李斯，陳國邦

訓醒繼續

Guapple

Glue apple?

梨絲？

蓮霧 waxapple

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為水果會痴住Apple pencil啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

出現了

已正皮

答案係李斯

Silly

檸檬
le mon
法文既le
mon=螢幕

香蕉

因為蕉直（Apple pencil係直）相對

我估樓主啲答案係咁上下on9多謝大家

apple囉 屌